I know I can treat you better than he can

Better than he can

人地唔愛你。完

呢個好緊要, 有時唔係你夠唔夠好
而係對方夠唔夠愛你
如果唔夠愛你, 你幾好都冇用
相反, 如果好愛你, 你幾差都會愛你

不過愛嘅感覺係會變
今日愛, 他日可以唔愛
今日唔愛, 他日都可以愛
所以timing比一切都重要

你可能係對的人, 但時間一錯
都冇辦法走到最後
即使你係錯的人, 但時間一啱
可能就會走到最後

對我嚟講, 放不下 比 求不得 更苦

好到位....